冇錯, 韓國魚係向高雄選民負責, 其實就同民主黨愛國入中聯辦撐新移民一撚樣道理

2013年之前, 90%高登仔愛國, 包括仇思達, 屌到陳巧文屎忽開花
咁當年泛民向班愛國既高登仔負責其實同而家既韓國魚一撚樣道理

所以我建議由今日開始, 停止狙擊同韓國魚一樣為利益投懷送抱既老泛民, 因為選佢地既基本盤, 都係想永久維持一國兩制, 引入大量中國人, 促盡香港經濟

來吧, 我地大家一齊做波台狗, 引導全香港人放棄普世價值, 一齊向利益進發吧

係架
佢地D 支持者係認同佢地行為架

2大手套公仔狗咬狗左N年, 到頭來d金主/捐獻者都冇變過, 都係想永遠維持一國兩制
為咩而咬? 咪就係為鄉黑同政協係香港既話語權而咬囉